G20之後...

其實呢，千祈唔好認為過左G20，然後老美會好快手有行動，會點點點，正常都要俾下機會老共，內部再睇下立唔立到民主及主權法案，成件事搞得黎都幾個月甚至成年，中間佢兩個傾得開心，可能暫時放低香港，但留意一件事彭斯既人權報告未發表，本來24號發表，但而家延期，亂估佢一方面睇G20傾成點，另一方面加埋香港落去份報告度，所以要有心理準備唔係一下就搞掂，留意參眾兩院關於香港既民主及主權法案過唔過到，過到其實方向對了，繼續努力，作為中國唯一資金出口，香港其實好重要，加油各位。